有冇HKU巴絲想寫份joint statement diu張翔

作為HKU校長加拎到太平紳士
係咪應該寫份好少少嘅statement
佢唔贊同甚至要譴責暴力冇問題
但問題唔係對話到
係林鄭做縮頭烏龜到
佢份statement根本寫梗廢話

Statement:
"I am disheartened by the violence that occurred in the Legislative Council building and would like to condemn such destructive acts. I urge all parties to communicate in a rational and pragmatic manner, and make an effort to resolve differences without resorting to confrontations. In the face of present difficulties, I firmly believe that people with different viewpoints can coexist in a state of civility, and that the rift in the society could be healed if all parties are able to reach out and engage in constructive dialogues, with a readiness to seek common ground and compromise for the greater good of Hong Kong."

同時間麻煩幫推一推, 3q

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

push